[扮工動物園] 差啲唔記得開門之星期四

今日放半日...好忙

你唔開我開

早晨

hi

你好👋🏻

為左下次唱k可以再唱男神啲歌
努力溫日文

Joson

唱啲乜

早
又暖返

識日文

唔識先要學喎

今日爭好似唔凍

我陳姐今日返工要扮工了

屌係咁打錯字

greeeen，雖然我鍾意啲歌嘅類型唔係幾襯我把聲
back number果啲情歌都唔錯啊

仲以為你叫陳姐

以為你叫自己做陳姐

仲有西野カナ
但同人地唱唔可以咁自私唱曬人地唔識果啲
我見佢地會好悶咁

日文達人

唔係
me 9唱，比個fd笑
達人就唔洗學啦

我都以為係

我都係咁諗

各位早晨

撳錯隔離

我以前都係9唱韓文
d fd根本唔知我唱得岩唔岩